有無人可以聽我叫春？

可唔可以留tg比我搵你？

我都想叫

你留我搵你

不如開gp一齊叫？

推

你留tg我聽你叫春

留左啦

呢個先岩

毒撚無人理

推到有人肯聽我叫春為止

sor, 啱啱訓醒，好彩睇到
歡迎叫春，可以私下叫，可以推你入gp叫

tg已留，要叫就記得留名